[音響]audioquest DBS一問

是咁的
啱啱諗住開著部DAC同AMP聽陣歌仔
但係唔知做乜鳩變到極細聲 要較到差唔多最大聲先聽到 D聲仲好沙
明明尋晚仲聽緊冇事 聽完熄左就訓冇郁過佢
由於冇乜頭緒所以乜柒都試下
試過調返跟機電源線 第二個拖板 訊源(算係 ,電腦>USB>DAC轉做SOUND CARD>光纖>DAC)
忽然間醒起條GO4有個DBS係到 唔係星展 想問下有冇巴打試果如果個DBS冇電/唔夠電會有咩情況 雖然其實我覺得唔似會有咁大影響 同埋撳粒制佢有著燈所以應該係有電?
如果真係唔關事就試下搵返部DAC跟機條RCA線出黎
都仲係唔得就唯有托落個FD到試下部DAC同AMP有冇問題
不過社畜冇乜時間如果要行到呢步唔知要等到幾時先搞到
所以上黎問一問各位巴打睇下會唔會換左果12粒電就冇事